各路英雄真係要有定心理準備

熱狗咁樣入撚左決賽
八強手球+丁力絕殺詐糊
四強薛耶治幾球咁撚近磅中埋柱 最後一秒絕殺
就好似2012年車仔咁
唉 唔想做人了 一條心撐紅軍！

訓唔著了